換完老母板boot唔入win 10

入到win bootmgr
但係識別唔到我C: 既win10 installation

點搞？

係未 32 or 64 bit 問題？

宜家fix到了

長下知識...乜問題，插唔實？

要cd c:左先scanos
發現自己好柒